連登admin，求下你哋入嚟理下我啦

連登admin，請問你哋係咪唔會check email㗎呢？我依幾日有關賬號封鎖嘅問題查詢已經不停send email俾你哋，但竟然完全冇回音，唔該你哋覆返我啦好冇？又話有專責人員聯絡返我嘅？幾日啦，一個人都冇呀！理一理我啦！好困擾好辛苦呀⋯⋯

唔會理

唉

加錢上特快通道(好似係)

想點呀，今日又send多次，連我自己都覺得我煩，到底係咪冇人返工㗎？

點解作為一個大型討論區，可以完全無視會員訴求？到底想點呀你哋⋯⋯